有無人都係收唔到通知？

有新回覆 quote 追蹤user開post完全收唔到通知
唔知係咪自己電話問題

Yes

你d廢post唔緊要啦

Ching認錯左我個分身ac
我唔係最右

一樣低汁

下個更新會穩定返
另外重新登入都會有幫助